岩岩係facebook睇到條好不安既車禍片 (有link慎入)

趺出黎果班人係咪壓死哂...

請先登入。

車壓人

比人壓中果班應該